LoveLive! 街機中Bug 穗乃果全團裸體？

【LoveLive!課後活動 Next Stage 街機中Bug】Square Enix於12月6日於日本地區正式推出《LoveLive!課後活動 Next Stage》（ラブライブ！スクールアイドルフェスティバル ～after school ACTIVITY～ Next Stage）街機版，一眾團粉當然即刻去機鋪朝拜，不過日本fans突然發現，實裝後的遊戲發現有古怪，團員包括主角 高阪 穗乃果 竟然是全裸跳舞！！

點解要打格 明明都冇露到

ching岩岩放監?
btw穗乃果
支那01

“It's not a bug, it's a feature”

我既果果比人睇曬

9隻臭g

人氣下滑要下海救亡

果果下海救亡

善子仲要表演特技，頭髮穿身

SE 整模班人

頭髮穿梗都夠膽死係2018年都仲有

樓豬弱智?
明星學生妹 陽光 邊度有穗乃果

又不是我說的，你自己去問中國香港01吧

利申無睇

支那01

當年睇EZD簡直發惡夢
又肥又黑

咩黎？

水團雞就是旦啦

EZD-183啊
係唔係好吸引呢

好彩我妮可無事

仲以為你J新田惠海J到暈咗

認真唔知av編號

EZD-183啊
快啲睇啦
#不能只有我看見 #報復社會